
                      Hacía mucho tiempo que no disfrutaba tanto en el cine. Un actuación inconmensurable, trama increíble y un final digno. Todo ok. Vista en VO gana mil veces mas de sentido la obra. Muy recomendable.
        
            